處女老婆肛門能容3指 結婚4年求孕失敗

結婚4年求孕失敗 「搞」錯！處女老婆肛門能容3指

真的「搞」錯了！中國貴州畢節市一對年輕夫妻結婚4年一直沒能成功懷孕，幾個月前剛好有醫師到當地義診，便急忙去做檢查，結果醫師檢查發現，這名人妻竟然還是處女，醫師於是又檢查了人妻的肛門，發現竟然可以容下3指，原來他們做愛根本沒有弄對地方，於是醫師給他們發了生育指導手，並現場進行解說，如今他們已經成功懷孕。

據《貴陽晚報》報導，已經退休的醫師劉紅梅8月初收到之前參與義診醫院打電話通知，稱有一對夫妻提了100顆雞蛋和好幾隻土雞要感謝她，她事後打電話給這對夫妻，才想起幾個月前到畢節市一處鄉鎮義診時的經歷。

劉紅梅表示，該名丈夫26歲、妻子24歲，身體狀況良好，但結婚4年一直沒懷孕，家裡給了很大的壓力。妻子就診時表示，自己做愛時覺得相當疼痛，但是為了成功懷孕，每次都勉強自己忍耐，劉紅梅猜測可能有婦科疾病才會如此疼痛，於是進行檢查，結果發現該名妻子竟然還是處女。後來劉紅梅又檢查了人妻的肛門，發現肛門可容下3指，原來3年來夫妻一直努力錯了地方。

網友們看了則是震驚不已，紛紛留言「現在的社會居然還有這麼純潔的夫妻，在下實在佩服」、「男女雙方肯定是正派人，從沒聽過黃笑話更沒看過A片」、「這對夫妻真叫萌，啪啪四年菊花疼，納悶為啥沒懷孕，插錯地方白流濃」、「哥們兒你是石器時代來的吧」。

條女生孫喇

given

WOW

邊個用手指度佢肛門

屌完條J冇屎架咩

長期wrong hole

wrong hole

Last night~~~

Wooo～～～

Wooo~~~

其實我睇咁多鬼婆anal片真係未見過有屎

I stuck it in the wrong hole ～～

又回帶

屌完屎眼仲點番轉頭

shit!

竟然有連登仔信，淫到屎忽都屌既仲會係處？

係咪即係條J 得3隻手指粗?

屌屎眼專家

三隻手指好撚粗